邊度有HG Phyco Zaku？

見有HG Thunderbolt Gundam但未見過HG Phyco Zaku，請問香港邊度有？

前排紅磡肥趣有
唔知仲有冇

唔該曬，得閒去及及

去過冇晒lu